覺吾覺伯賢份人都好能on9下

紂王咁能咸濕又唔做野牙周討伐佢有咩問題做咩要餓死自己

因為無三上BB